%@Auteur: Régis Leclercq
%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item Trace un cercle ${\cal C}$ de centre $O$ et de rayon 4~cm.
\item Place deux points $A$ et $B$ sur ce cercle tels que $AB=5$~cm.
\item Trace en rouge la corde $[AB]$;
\item Trace en vert le diamètre $[AC]$. Recopie et complète $AC=\ldots$
\end{myenumerate}
%@Commentaire: L'intérêt se porte ici sur le vocabulaire propre au cercle.